{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045923",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10052165",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 더반 호텔"
    },
    "text": "チェックインは午後6時以降から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 また、ご両親と一緒の場合は、13歳以下のお子様は無料でご宿泊いただけます。 未成年者は19歳から宿泊可能で、両親を同伴しない場合は宿泊できません。 全客室は禁煙で、喫煙は別の喫煙エリアでのみ可能です。 また、盲導犬(補助犬)を除くペットはホテルの内部と営業場への出入りを制限します。 宿は48室の客室があり、竣工は2023年で、最寄りの地下鉄駅としてKTX密陽があります。 韓国語と英語を使って案内支援を行っています。 入室時間は午後6時から午前0時までです。 客室を連泊することはできず、2泊以上でご予約いただけますが、ご利用は1泊単位でチェックイン後に再度行うことができます。 客室内で喫煙する場合には客室再整備費用(30万ウォン)が請求されます。 朝食はダーバンホテルの宿泊客には無料で提供されます。 ファミリールームもあって家族旅行にも適しており、朝食は手軽だがおいしく提供されて良かったという意見があります。 周辺にはおいしいお店が多く、交通も便利で長所だと言われています。 駐車場が足りないという言及もありますが、宿の内部施設と職員の親切さに対する評価は高く出ました。 また、客室にはエアドレッサーや空気清浄機も備えられており、快適な環境を提供しています。 ベッドは快適で65インチスマートテレビで無制限OTTサービスを楽しむことができ、電気自動車利用客のための緩速充電器も用意されています。 朝食は無料で提供されており、宿のすぐ前にはコンビニがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時以降から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は19歳から宿泊可能で、両親を同伴しない場合は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "全客室は禁煙で、喫煙は別の喫煙エリアでのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "盲導犬(補助犬)を除くペットはホテルの内部と営業場への出入りを制限されます。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅はKTX密陽です。"
        },
        {
            "question": "何語で案内が行われますか？",
            "answer": "韓国語と英語を使って案内支援が行われます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間帯はいつですか？",
            "answer": "入室時間は午後6時から午前0時までです。"
        },
        {
            "question": "客室を連泊することはできますか？",
            "answer": "客室を連泊することはできず、2泊以上でご予約いただけますが、ご利用は1泊単位でチェックイン後に再度行うことができます。"
        },
        {
            "question": "喫煙する場合には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "客室内で喫煙する場合には客室再整備費用(30万ウォン)が請求されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料で提供されますか？",
            "answer": "朝食はダーバンホテルの宿泊客には無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ファミリールームがありますか？",
            "answer": "ファミリールームもあり、家族旅行にも適しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんなお店がありますか？",
            "answer": "周辺にはおいしいお店が多くあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場が足りないという言及もありますが、宿の内部施設と職員の親切さに対する評価は高く出ました。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室にはエアドレッサーや空気清浄機が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ベッドはどんな感じですか？",
            "answer": "ベッドは快適で、65インチスマートテレビで無制限OTTサービスを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどういう内容ですか？",
            "answer": "朝食は手軽だがおいしく提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 492,
        "QA": 538
    }
}